今日係地鐵見到有人好似 湯告魯斯跳樓咁跳入車

好型
有冇人可以Key番 湯告魯斯跳樓張圖入地鐵
等我回味下

無圖你話湯告魯斯搭港鐵都得啦

影唔切呀
個下我都以為佢拍緊戲

職業放工隊
冇野可以阻到我收工準時返屋企

以你老母為阿無圖就收嗲啦仲開post 戇撚鳩鳩

哇 師兄咩事